因為GME事件，ARK已經連續三日無錢流入

GameStop Drama Is So Big That It’s Overshadowing Cathie Wood

(Bloomberg) -- With all Wall Street eyes on GameStop Corp., a months-long obsession with Cathie Wood’s Ark Investment Management is finally showing signs of easing.

Until the video game retailer stole the headlines, Ark was the hottest thing in investment, luring billions in new money amid the dash to thematic exchange-traded funds. Now its main ETF has gone without an inflow for three days for the first time since October -- and could post a weekly outflow for the first time since Covid struck.

The rapid change underscores how WallStreetBets and its army of day traders have disrupted the normal order of business across the financial world. So far at least, they’re more interested in single names like GameStop and AMC Entertainment Holdings Inc. than ETFs. The 10% gain year-to-date for the firm’s flagship Ark Innovation ETF (ARKK) isn’t nearly as eye-popping as GameStop’s leap of more than 1,281% as of 2:30 p.m. in New York.

“The speculative mania in ‘Reddit stocks’ has simply overshadowed Ark Invest and pretty much everything else in the markets,” said Nate Geraci, president of the ETF Store, an investment advisory firm. “It’s a fascinating dichotomy right now with investors pumping money into companies of the past versus companies of the future.”

ARKK has lost more than $100 million in the past three days, according to data compiled by Bloomberg. While that’s a drop in the bucket for the $23 billion fund, it’s a stark shift from the 19 straight days of inflows prior, including its best day on record Jan. 8 with $626 million added. At the same time, its $11 billion Ark Genomic Revolution ETF (ARKG) also lost about $100 million in the past two days.

支票兌現左再返去孝敬契媽

難怪股價會咁

契媽都無情講

咁到gme ss完ark咪大升
識玩了

死臭雞

正 又有平貨執

過埋呢個星期 上200啦

契媽自己靜雞雞join

玩完gme 入返ark

唔緊要 gme完大大力買番契媽執平貨

可以而家入定少少

契媽想快啲升返就幫手掃gme ss完一齊返屋企

咁又ff得太勁啦

到時就遲啦

仲有tsla
elon爸爸好撐我哋

賺完先再入返

打勝仗個個咪拎舊錢入番契爺契媽驚閪咩遲啲契媽開埋space etf 又係買爆

星期一開始買返，每跌兩蚊加一股

買一股要幾多手續費？

0

我用 IB 每次要 US1

其實已經好平

$137已撈

契媽果然醒目

唔信咁disruptive 嘅嘢佢冇玩

要靠資金流入先可以撐住股價，咪姐係有水份囉，由佢跌啦

巴打去account setting 由fixed 轉做 tiered （階級式）通常會平佣d （買嘅stock/etf 股價係大的話）

ib同牛牛有咩分別？
牛牛每次要2蚊

牛牛將你d單轉去ib
收你兩次錢

如果契媽星期一入貨gme會發生咩事

即係ib每次1蚊？

咁唔少人應該會即刻沽清ark

唔跌我點入

gme amc 賺錢 再放返落ARK gogogo

唔好ff

Deep state成日想帶到個風向係disrupt normal order
大戶賺就Normal order, retail賺就係illegal

新仔
點解個個都買契媽

講樣野你聽：
gme 對大巿無影響

SH左契媽